### 1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування
Екранування - це добавляння спецсимволів у вираз так, щоб вони не впливали на роботу самого коду, а просто виводились як простий символ.
Наприклад: const name = 'I\'m batman!'
### 2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
Function expression, Function declaration.
### 3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
Механізм "підняття", коли змінні і оголошення функцій пересуваються вгору своєї області видимості.